仆你個街,地盤佬周街咳

香港已經輸咗

仆街周瑜周街仆